{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_092342",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6895407'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2018-09-06",
        "domain": "음식점",
        "title": "우리집 밥도둑 구운계란장조림"
    },
    "text": "焼き卵を使って卵醬を調理しましたが、生臭さが心配になりました。 しかし、焼いた卵で生臭さを吹き飛ばしてしまいました。 卵黄は柔らかく溶け、卵白はもっちりとした食感を持っています。 このように作った卵醬は家族が大好きです。 これから材料をすべて手入れして一緒に作ってみましょう。 成功率100%を保障します。 調理時間は15分以内に早く完成するので便利です。 炊飯器を用意し、床に水を適度に注ぎます。 炊事ボタンを押してお湯を沸かしてください。 こうすれば生臭さをなくすことができます。 炊飯器で卵を焼くとはるかに香ばしくてしこしこした味がします。 焼けた卵は床に置き、手のひらで転がして割って、水に入れると皮が剥がれやすくなります。 鍋に醤油、砂糖、水を混ぜた調味料を入れます。 醤油タレは1:1:3の割合で作ればいいです。 醤油のタレをもっと多くしたいなら比率を合わせて増やせばいいし、子供が食べるなら水をもっと入れて薄く調節すればいいです。 タレを煮ながら刻んだニンニクとししし唐を入れて、青陽唐辛子ときのこも追加するとさらにおいしいです。 タレで和えた材料を煮詰めると、もちもちして甘じょっぱい味がします。 煮詰める程度はシェフの味によって調節すればいいです。 このような卵漬けはどんな食べ物ともよく合いますので、おいしくお楽しみください！",
    "QA": [
        {
            "question": "焼き卵を使って何を調理しましたか？",
            "answer": "焼き卵を使って卵醬を調理しました。"
        },
        {
            "question": "焼いた卵で何を吹き飛ばしましたか？",
            "answer": "焼いた卵で生臭さを吹き飛ばしました。"
        },
        {
            "question": "卵醬の卵黄と卵白の食感はどのようですか？",
            "answer": "卵醬の卵黄は柔らかく溶け、卵白はもっちりとした食感を持っています。"
        },
        {
            "question": "卵醬の作り方は家族に人気ですか？",
            "answer": "はい、このように作った卵醬は家族が大好きです。"
        },
        {
            "question": "炊飯器を使って卵を焼くとどのような味になりますか？",
            "answer": "炊飯器を使って卵を焼くと香ばしくてしこしこした味になります。"
        },
        {
            "question": "卵を割るときに床に置いてから割ると何が起こりますか？",
            "answer": "床に置いた卵を手のひらで転がして割ると、皮が剥がれやすくなります。"
        },
        {
            "question": "醤油タレの材料と作り方は？",
            "answer": "醤油タレの材料は醤油、砂糖、水で、1:1:3の割合で作ります。"
        },
        {
            "question": "醤油タレに追加で入れるとおいしくなる材料は何ですか？",
            "answer": "醤油タレに追加で入れるとおいしくなる材料は刻んだニンニクとししし唐、青陽唐辛子ときのこです。"
        },
        {
            "question": "卵漬けの味はどのようですか？",
            "answer": "卵漬けはもちもちして甘じょっぱい味がします。"
        },
        {
            "question": "卵漬けはどんな食べ物とよく合いますか？",
            "answer": "卵漬けはどんな食べ物ともよく合いますので、おいしくお楽しみください！"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 420,
        "QA": 352
    }
}